港大停campus teaching到3月2

想退返d學費

其實有冇機，真係白交學費